# apidaze

Este ejemplo permite enviar un mensaje de texto con un API_KEY obtenida de la plataforma para 
desarrolladores de apidaze

Para probar el ejemplo debe tener instalado Xampp.

1. Ubique la carpeta del repositorio en la carpeta de publicación de Xampp
2. De ser necesario cambie las rutas en el el archivo index.php
3. Verifique en su navegador localhost/apidaze
